郭文貴：瞄準中共 美將開啟3大行動

在前白宮首席策略師班農與爆料革命領袖郭文貴週一（9月23日）進行直播後，挺郭媒體《路德訪談》當天爆料稱，根據最新內部消息，美國將啟動對中共的3大行動，包括對中南海高層在美國的資產進行調查；制裁中共一兩家主要銀行；若中共不停止軍事化的腳步，美軍將駐紮臺灣。

路德表示，美國將開始對中南海中共高層在美國的資產進行調查。包括貫君、劉呈傑的生父在內。完成調查後將予以查封，就像當年制裁卡扎菲、薩達姆一樣。他強調，調查不會持續很久，因為所有的東西已經掌握在美國手中，這次調查只是匯總。

路德透露，美國還將制裁中共的某一兩家主要銀行，以遏制人民幣取代美元，進行國際化的進程。

他還說，若中共不停止軍事化的腳步，美軍將駐紮臺灣。

目前，中共在香港的暴力威脅正在升級，很多香港人被自殺；在這個世界第三大金融中心，中共公然宕機，以修改數據控制資金；它正加快將私企財產公有化，奪取更多財富，以彌補美中貿易戰、維穩，和海外藍金黃等費用的缺口；中共還與伊朗、塔利班和朝鮮等勾結，霍亂世界，轉移焦點；這一切正在引發世界各國的不安。

歷史是一面鏡子，8年前，美國是如何將在利比亞橫行41載的卡扎菲打入地獄的呢？

據路透社2011年2月26日報導，美國總統簽署了一項行政命令，凍結利比亞領導人卡扎菲家族、其政府、該國中央銀行，以及主權財富基金的外國資產。美國表示，卡扎菲血腥鎮壓人民起義，統治合法性已「降至零」。

「因此，這些制裁針對卡扎菲政府，同時保護了屬於利比亞人民的資產，」總統在一份聲明中說。「無論採取何種措施，卡扎菲政府都違反了國際準則和共同體面，必須追究責任。」

美國財政部當時表示，此舉將阻止大量利比亞貨幣流通，並防止其被卡扎菲政府掠奪，也拒絕為其提供美元價值。

華盛頓隨後關閉了大使館，撤離了美國人和美國外交官。

然後利比亞的幾家美國能源公司相繼面臨危機，因為其他外國公司也削減或暫停了與它們的生意往來。

在紐約，聯合國安理會審議法英兩國關於武器禁運、金融制裁的提案，並要求國際刑事法院起訴利比亞領導人卡扎菲的反人類罪。時任加拿大總理哈珀宣布，加拿大政府加入對利比亞的制裁。

其它的美國行動選項還包括對卡扎菲政府成員實行旅行禁令，對利比亞實行「禁飛區」，以及軍事行動等。

2011年10月20日，卡扎菲被俘，當時他正藏匿在水泥管道中睡覺，雖手持一把黃金製手槍，但並未抵抗。

好撚癲，香港冇大台運動，已經發展到929全球冇大台反支運動

范冰冰圖呢

垃圾樓主日日開fake news post

片呢

燒山都係燈姐，呢條友直情尻up，咪推啦

咁又入嚟睇?

佢，又係陳雲之流

無范冰冰就唔好開post

有人出30億美元

你地出幾多?